有冇人玩過隻台灣恐佈game叫「還願」

呢個係新版預告

好似係steam有見過

你都識講有新預告 即係未出又點玩

可能有巴打係時間旅行者

返校 hit 起左就一大堆跟風game

《還願》就係《返校》開發商赤燭既新作品

唔錯
氣氛夠

返校氣氛都幾唔錯
值得期待

返校有歷史背景，幾好，又學多樣野

一開頭以為真係賣緊廣告

返校正呀